屋企有個廢物濫藥

爺爺嫲嫲 唔捨得佢去戒毒所
由得佢喺屋企廢咗成十年
好撚恐怖得閒又發下癲 成日自言自語
屌
我可以點做

你問吓你爺爺mama 到佢地死左邊個照顧個癮君子 邊個會幫佢企番起身

戒毒啦你

報警囉

我都就嚟黐線

唔好再俾佢食藥，你幫佢食晒！

之前有個濫藥細佬喺旺角當街用刀捅死大佬

試過 佢係飲咳藥水
警犬上到黎話係第二類危險藥物 拉唔到佢

一定要送
吸毒=每日十丁
唔掂

拎緊政府傷殘津貼
試過入房偷我嘢

發夢嗰陣時諗 究竟咳藥水溝啲乜野會死快啲

等你爺爺嫲嫲死，有啲咁嘅爺爺嫲嫲，咪有D咁嘅濫藥廢物囉，慈母多敗兒，如果你大義滅親，分分鐘爺爺嫲嫲怨你一世

樓主讀書定做嘢？

有冇搵輔導機構幫手？

唯有搬走

偷野拉得啦掛？
狠心啲比佢坐幾年監戒下毒，好過佢又再浪費多幾十年

啲牙係咪真係會爛晒？

爛哂

冇證據 唔知以為屋企有鬼
但100%係佢

仲未儲夠錢打算年尾就走

我做緊嘢 只能說慈母多敗兒

你啱!慈母多敗兒 我驚我死先
日日都嗌交 日日喺屋企自言自語發癲
唔講以為屋企有鬼

因為我都覺得同呢d人住一齊好危險 到時搬左千旗唔好比佢知地知地址

咳水唔係dd好難做佢

呢個係你爺爺嫲嫲既命運黎 佢地會明白你而且唔會後悔包庇到死既一日 就算點苦佢地都係開心
你自己開展新生活啦